哈哈啦啦同學，請你放學時黎三樓教員室搵我

你樣衰，要記名

藍色薄先經典呀，你仲有冇 keep?

Wai Chun

講餵

仲係好難聽